如果我用呢啲黏膠貼文宣上天花/有蓋位置 會唔會太串？

我驚串親啲藍絲